[集中討論] ‎ONEPIECE 海賊王 第974話 漫畫情報+圖

974話標題 “前往鬼島！！”
扉頁：戈蒂從海軍手中救出戚風

勘十郎真係內鬼！？

呢啲先係情報

好撚熱血

咁大路既今次 好多人都估中

好撚正

條友得一兩句就開post
生人霸死地 都on99

大路唔緊要
最緊要尾田唔好又因為讀者估到而改劇情

3大新星合作

文字情報：

咁點解會喊住跑返九里

好似話佢係姓黑炭

用排除法得返佢有可能係內鬼
尾田今次終於都清醒 唔格硬扭橋了
上星期話冇內鬼𠴱班友依家點睇

最尾羅畫得好型

幫你補返最後一句：
下周不休刊。

成段：

勘十郎為內奸，本名黑炭OOXX，據大蛇說是家族的分家，在大眾演劇團出生，父母在舞台上遇害，演戲對他來說就是生命，煮刑時覺得自己死也無所謂了。
小紫事先藏了血包。
穿越後馬上寫信告知了大蛇。
路飛他們從海底出現，疑似有卡里布的身影。
最後三船長炸裂合影！
下周不休刊。

黑炭家都幾勁
成3粒果實

小紫唔係直頭斬開咗一半咩

其實真係打得
只有基德 路飛 羅 山治 卓洛
我覺得嬴凱多+大媽有2 個可能性
1）不死鳥幫手
2）紅髪幫手

重睇，只係爆左一條直線既血，就咁睇出血量超少

三船長再次合作

我仲以為雷藏先係隻鬼添...

估劇情：泥佬吞左唔少武士連埋之前工廠既武器幫手打

凱多 Big Mun vs 路飛 基德
卓洛 vs King
山治vs Queen
羅 vs Jack

我估係咁

內奸會唔會又係計中計

害死御田內奸
你老母你死100萬次都唔夠呀

雷藏係兔碗但大蛇唔知兔碗既情報,呢點已經證明左雷藏唔係鬼

我覺得唔會單挑路飛本身都未夠班打大媽或kaido，更何況基德

雷藏有份去兔碗，而大蛇得到嘅兔碗情報係不完整，
所以兔碗越獄組嘅雷藏同小菊都一定唔係內鬼。

其實真係幾明顯係勘十郎
個樣都特別衰過人

單行本嘅時候改過設計，最初連載時個剪影係傳次郎樣！

終於見返路飛好感動

尼到真係講中左

入正大直路唔知幾時又休呢

想睇

阿修羅都夠打jack啦 應該三船長一齊打四皇

下周不休刊人地休刊就出通知， ‎ONEPIECE就出不休刊通知

勘十郎 凱多 大蛇
呢三條契弟不如齊名叫賤種三俠算啦
三個夾埋用埋啲嗱喳手段先贏到御田嬲到仆街

念在佢畫隻雀出嚟幫usopp

扔條仆街落海就算數

第一句就估錯了
落油鍋係本體

oden贏唔贏到凱多真係難講，但無奸計絕對唔會只係傷到少少就完

狂死郎個陣都電左髮啦

出名唔中嘅外行員終於中返次

呢班賤種負評狗

以尾田嘅智慧
玩唔惦伏線
咪諗咁多嘢

好似岸本咁啲伏線
笑撚死人

好彩改左
傳次郎咁撚型,唔想佢係奸

呢隻抄po支那狗
一日出幾條片

唔好睇

姐係佢啲畫功無咁垃圾？
畫到個分身可以以假亂真

我不能接受.jpg

似係

我 我傾向覺得大蛇果邊有某種能力 得到唔全面情報
條友最個性雖唔鮮明 以為只用佢湊夠九俠
又覺得御田唔似連熟人都感染唔到 御田對佢地咁大既信任原來只係估估下
估唔到做25做到跟埋去20年後
始終長篇流行故事係難估 依篇太似聖經故事為原型，所以真係整埋個猶大

基拉應該唔差？基德頭馬 都係超新星

冇睇好耐 條撚樣越吹越過分
係記得佢之前話小忍同勘十郎係內鬼

山治
換甚平出黎算啦
路飛團三大主力冇你份呀

點打落去 四重打皇副都幾下秒

不死鳥可能會黎
佢初頭話唔黎因為怕比疑似白胡子妻兒入侵
但海軍突然同七武海開戰 應該都好唔得閒
不死鳥或者可以行開下

都唔夠打啦 人數差距咁大 重要人哋主場

點打大媽加凱多

希望其餘8俠可以令佢棄暗投明

咁都上熱門？

大媽島甚平話會去和之國幫拖，不過唔知死左未

起碼加埋草帽旗下海賊團先夠

如果有鬼 最似都係佢
因為佢篇幅最少 印象最淺 多數只交個表情

佐烏貓狗話滿月嘅話jack都唔夠佢地打揪

都唔明點解咁多人睇
屎都有咁多人排隊食

畀卓洛打凱多啦

卓洛贏咗可以做 屠龍武士
好似龍馬、御田
再挑鷹眼 做世界第一劍豪
等同雷利

乜柒都
鎖血佬打
悶到爆

基德型d

最後一頁
三位船長：在大海上，海賊才是你們的對手

諗起啲垃圾繩梯垃圾雀

屌佢老母臭閪二五仔

好型

都唔夠
但團隊合作可以以弱勝強 發揮比各自實力總和更大力量
希望做到 打比達 湘北打山王 咁經典

凱多大媽各懷鬼胎 同洛克斯團當年一樣
所以黑胡子想集合當年洛克斯團各強者武器於一人之身 應該最後會出現 偷龍果實 同大媽既某d野
紅髮趕走佢 黑胡變龍就飛走左

話晒咁多集點解你地可以記得晒d劇情同人物

本身未變月獅都55波啦 變埋真係贏硬

日日睇

因為睇左咁多年 又參與下討論 定期溫固知新
如果用依個精力去考dse 基本上依度個個至少醫生律師 但我地就只係想睇海賊王

最正路就係草帽大船團黎幫拖啦，不過大媽其實會唔會變節，反咬凱多

Op 嘅角色同世界觀好好，要記得真係唔難

中間搞笑日常仲有可能唔記得，但主線真係記得清清楚楚

黑胡子最後backstab 偷果實

有冇人覺得卡布里呢個派膠角色會一直跟住路飛，最後壯烈犧牲？

正常人睇過d野都唔會話咁易忘記 會唔會係巴打你個腦記憶體容量太細？

希望係索隆打凱多 一刀砍鳩佢個頭

當年尾田話魚人島有一人會加入
如果甚平無加入就係佢

斬返御田斬嗰個位

佢咁樣衰

我覺得佢會偷埋大媽既野
生命？帽劍？太陽？

應該唔會個樣太唔討好觀眾

錦真係一劍斬落去

但已經有超人系
偷埋凱多就三種果實齊哂

對付 和國外海果班人大媽手下都唔夠啦 佢地應該會比黑胡ko

不死鳥一定出㗎啦

因為我覺得佢會象徵洛克斯各強者既武器於一人之身 獨裁者既極端
所以可能會拎埋大媽既某種力量

覺得係 索隆 羅 打凱多
路飛 基德 打大媽
其他就是但打

織田信長個細佬堪十郎 背叛咗織田信長

若果係有睇日本D故事就應該明白

尾田話你老母係雞呀⋯⋯尾田話

求one piece唔好爛尾

索隆同羅兩個唔夠打啦 路飛換左索隆就差唔多
索隆同山治打下三災算係啦

算係咁

JACK都要羅
呢件垃圾輸得就黎多過煙佬

又唔係佢第一個講
果陣大把人推算出係佢啦

佢啲阿哥家姐可能遲啲會幫拖

死⋯見到onepiece就忍唔住想入嚟睇下⋯但係我根本未睇到咁後hahahahaha

個角色定位好似Mr.2

卡里布完咗應該可以打正路飛旗號去收𡃁

jack 一開始係咁傳個名但又唔見真身以為點勁點勁，一出原來on9 仔黎

係咪個個識日文
點解冇人問D對白噏乜

大概都明啦都係等全集

King vs 阿修羅，當年都係比佢ok
凱多 大媽 vs 新世代七人 傳次郎 不死鳥
King Queen 阿普 百獸 黑色巨人 由 貓狗 新世代海賊團 武士 周旋 應該會不停轉對手
最後就一齊圍歐兩皇

好柒

小忍正式取代勘十郎做赤銷九人

連登我應該算係第一個講
我仲搵埋CAP圖
集集都講佢係鬼，尾田畫回憶佢成日唔講野，好多時忽略左佢。

百寶袋

似凱薩呀嘛⋯⋯
佢角色個定位完全係凱薩咁
能力極強極好用
工具人得嚟又奸 但係又被草帽團食住當工人咁洗

啲支那人2018就出post喇鳩sir
咪撚鳩啦好嘛

係喎

其實自從佢講咗穿越之後。
我一直好在意明哥點解會叫得出廿年前桃之助呢個名。

依家爆出勘十郎係鬼， 咁應該係勘十郎講畀明哥聽穿越既事。

如果唔係明哥有冇咁好記性認得20年前鎖國內嘅人。

OK

以藏呢？

自己諗唔同既
佢能力既存在之前係可有可無 而家先完整喇

佢個能力就係二五仔專用

鳩蛇真係好撚煩

我期待勘送桃去鬼島 然後傳次郎執行家法

傳次郎無去鬼島留左係花之都

就算係連登都一早有人講係勘十郎啦
你做人有d自知之明OK？
又post假情報又吹牛

睇黎反cup關鍵係傳次郎
好彩佢地都有個無人知既間諜

目前為止 間諜戰係贏左一截
凱多雖然有防範九俠 但估唔到海賊武士已連成一線
傳次郎現身
兩超新星倒戈
貓不死鳥登島
滿月
圓子能力
慢慢逆轉局勢

似會做見習

卡里布某程度洗白左
只不過佢係樣衰咁解
心地好似都幾好

你點知的

我唔相信最終果九俠係原本果幾位，起碼小忍同以藏都有變數，隻貓又未趕到

既然甚平黎唔到，我估最終阿時夫人講首詩：「...九影投來日東升。」應該係講路飛佢地，啱啱好九個

最大可能羅會命喪喺呢場仗，最終用手術果實既極限幫路飛打贏，但用左果招就要死。

九俠咁就少咁個，會唔會以藏頂返個位，始終不死鳥嚟唔到都應該會叫貓腹蛇搵以藏

洗唔洗咁撚小氣

睇到邊？

唔怪得明哥捉左佢個時無變佢做玩具

黎緊兩年大直路 諗起都興奮, 由PUNK HAZARD搞到而家, 終於做夠前戲

我都想
海賊王嘅副團長有能力打低四皇都好正常

當年御田都斬得入，索羅而家斬得入唔奇啊

堪十郎我屌你老母

可能,
羅本身應該就死左, 路飛幫佢達成左佢要做既事, 故事上佢有死既條件

索隆副船長點會無料打

我專登google埋 搵到最早938話連登已經有人講
我相信應該仲有更早

你仲好意思話你自己係連登第一個講？

仲俾我搵到你喺968話討論post 你聽完人地講完就當係自己發現！？
你臉皮都幾厚架喎！

最緊要夠搞笑, 甚平硬係好似唔係幾有趣咁

琴日日本有人估緊飛徹係御田老豆, 今日外行員就出片抄鳩人
立帖存照, 廢事下個post又有人以為隻抄狗咁勁又估中

佢講過要將白星嘅秘密講俾某個大人 呢條線點會斷呀⋯⋯

索隆對應返雷利

幾時先爆霸王色

本身其實只係一條貪錢傻尻

救啊婆報恩加晒分

負皮人地班友又唔小氣？

even佢5個聯手都唔覺夠是但kaido/ bigmum揪
要打得入四皇識流櫻係基本 暫時得luffy叫學緊 其餘嗰4個出大技都可能r痕

索隆個隻係咪叫鬼氣唔同霸氣
佢令人覺得比佢斬左然後冧晒

出未？應該出埋啦

估計凱多會輸係圓子手上

凱多變身為龍，團子比凱多食，食左就等同控制左凱多

之後凱多打大媽，雙贏

羅有把刀同能力, 或者好D
基德 同其他超新星, 無超人系能力無刀 得物攻果班, 就算有四檔力量都只係R痕 都唔知點打

對應返雷利其實索隆都要識

咁鬼氣對雪囡應該都未係霸王色

希望今次可以show off

基德超新星第一名, 應該同羅同lv
我估基德條靚 打另一個新星恐龍佬
至於稻草人 cp0 可能食花生

翻譯員

凱多比路飛，契仔聯手打會唔係make sense d, 唔想再睇路飛鎖血比人打到仆街，然後至爆seed贏

睇佢扉頁d人估係想話比凱多知
但已經比凱多手下德雷克打敗
而家捉左佢去兔碗道
所以我估都唔會講
有興趣可以睇下
條片果個人都講得幾好

屌你老味行撚開啦

咁路飛不如叫紅髮黎

德雷克分分鐘倒戈

佢話第一個想打嘅四皇就係紅髮

我覺得尾田刻畫反派黑炭家仲用心過月光家…
大蛇雖然樣衰賤格 但目前劇情睇智力都對得於反派角色

有兩點：
1. 兩者都係收藏木偶
912話介紹飛徹時寫住「美少女木偶收藏家（日文原文：美少女こけし）

934話骨仔提到人偶，小忍就提起木芥子（日文原文：こけし）

964話御田唔知俾人見到整緊咩好似好撚驚咁

2. 飛徹不能去鎮上的理由，到而家仲未回收呢條伏線

974話標題 “前往鬼島！！”
扉頁：戈蒂從海軍手中救出戚風

勘十郎為內奸，本名黑炭堪十郎，
據大蛇說是家族的分家，在大眾演劇團出生，
父母在舞台上被仇人殺害，
演戲對他來說就是生命，煮刑時覺得自己死也無所謂了。

狂死郎教小紫事先藏了血包。
穿越後馬上寫信告知了大蛇。
路飛他們從海底出現，疑似有卡里布的身影。
最後三船長炸裂合影！
下周不休刊。

大蛇：這傢伙可以信任，他在大眾演劇團出生，因為和之國的迫害在舞台上失去了父母……！
（回憶：——是屠大名的一族
——啊！）
這個男人只知道舞台的生活方式，心已經徹底死了，只是在扮演別人活久一些而已。
（回憶：勘十郎：你是黑炭本家的的後裔？！
大蛇：沒錯，殺害你父母的人已經被我除掉了，嘻嘻嘻，但是這場復仇戲才剛開始序章。
你要作為真正的光月活下去……然後不為人知的以光月的身份死去。這就是你在這個大舞台上被賦予的重要角色！你能表演嗎……！）

大蛇：錦衛門，勘十郎，雷藏，菊之丞，桃之助五人……！從20年前的那一天穿越而來！真的有那種能力嗎？從那座燃燒的城池裡？！
凱多：只是你擔驚受怕所以有人騙你吧？
大蛇：千真萬確！你看這封信
持續監視海岸！應該會有人出國
手下：是！
凱多：那別殺了他們哦？好不容易活了下來，這20年來我也有事情想問光月的倖存者

現在-花之都
哎呀呀哎呀呀
代代相傳的傳說中的武士
自光月御田遺恨之死後的20年
曾有深厚因緣的「光月族」與「黑炭族」，以及海賊凱多的故事
武士們為了完成光月御田「開國」的夙願而去往20年後的未來！！
招募共同戰鬥的同伴而賭上性命的數月——！！

台詞：【如果有萬一就用「死」來分開「小紫」和大蛇】

勘十郎：就是說我就是（內奸）啊
錦衛門：勘十郎！別開玩笑了，我們當時都受到了煮刑……
勘十郎：沒錯，一次死去才算「任務」完全完成！小時候我心死了以後就一直尋找死去之地。從一開始就沒有我這樣的人……！每天和你們一起哭一起笑，得到了完全的信任。誰也不恨，也沒有傷害誰。只不過，唯一所做的就是不斷給大蛇大人洩露情報

大聲：發展至今為止你們為什麼都不懷疑自己人！？應該很奇怪吧！一直以來！一切都是！！
小聲：喂！是真的！正如大蛇大人所說的，有想靠小船去鬼之島的傢伙們！
哇哈哈！笑死人了這些傢伙！
凱多軍：簡直難以置信！真的是那時的赤鞘們！而且還有我們的間諜！就是你嗎！
堪十郎：正是
錦衛門：堪十郎！！
堪十郎：哈哈哈！在這裡和你們一起化作海藻屑也算是演員的盡職盡責了吧！不過這次大蛇大人阻止了我「幹得好，終幕了」，他讓我把桃之助帶到鬼之島！
「錦衛門！」
錦衛門：誒！桃之助大人！

三船長：【在大海上，海賊才是你們的對手！！】

你有冇計埋已經又肥又雷嘅小忍

幾有趣，但係點解未死又唔一早出返嚟？

不推文，thx

以確認係翻譯錯誤，原文係唔想第一個打紅髮

德雷克係海軍間諜嚟，無可能唔倒戈

勘十郎前兩集煮刑走佬原來係開心到喊 我屌你老母

俾大蛇奪左權，隱姓埋名都好正常
同埋御田問佢係咪病死左大蛇都無應佢

我懷疑小忍咁樣衰會唔會係果實能力造成
既然有減肥美容副作用：滑滑果實；同埋凍齡副作用：童樂果實
可能腐腐果實會令能力者變樣衰

外行員好撚垃圾

應該加入革命軍喎如果跟小故事

硬係覺得雨之希留會用透明果實backstab 凱多/大媽

之後應該仲會有3大援軍?
貓帶象島動物
甚平帶魚人
不死鳥揾以藏再集齊白鬍隊長救埸

感覺上山治屋企人同大船團應該最尾打黑鬍/海軍先會出現

有道理！
唔通毀咗佢容，再搵阿婆扮佢然後奪權？
飛徹如果係將軍，咁就解釋到另一個刀匠係霜月耕三郎，係大名霜月家嘅人！
所以其實係兩個同為王室貴族，一齊做出閻魔同天羽羽斬！

和之國篇真心好睇
兩年後最精彩就係呢篇

呢個真

睇阿後已經分析晒邊個有可能係內鬼

參考大媽年輕樣
應該只係老左…

個頭都輸到九彩啦
下面贏晒都冇鳩用

可能好似忍者亂太郎個女miss咁識變妝呢
接受唔到個靚女變成咁

咪撚係
又唔出黎討論下一味負皮

錦衛門斬個個係畫黎?
即係堪十郎本身畫功其實好勁?

八俠+小忍圍內分大蛇
幹部雜魚 草帽團/紅心團自己分
凱多 新超星合作推王 捧魯夫尾刀

佢不嬲都扮，右手食飯 左手畫畫

凱多同大媽應該中途反面

乜鬼聖經 擺明和之國係日本啦 ，好多人都有原型有典故架

唔係要吹到尾田上天
不過見有人話尾田 玩唔到分支同伏筆
先會唔扭橋 名正言順寫勘十郎係二五
咁又唔諗下明明就係佢4-5年前寫德島時已經留左呢條伏筆
講到明狗嗌得出桃之助個名
咁即係一早已經鋪佢做二五啦

一定係圍嘔，好似劇場版打鬼咁

御田大蛇都幾明顯係信長同家康

睇左十幾年 基本都識少少啦

對

隨時係霸王色來

睇黎堪十郎會交比錦衛門打

德雷克係海軍卧底
基本上一定倒戈。
羅隨時係佢放

御田係石川五右衛門， 堪十郎係信長細佬 信行

唔計夏琪 好似好多女角色老咗都好醜樣

三位大佬終於合體

油炸情節係黎出自石川五右衛門
人物明顯係參考信長

和之國篇就係尾田想整個祖國瀨尿牛丸啊

勘十郎，喺日本歷史上面都係二五仔
佢出賣左信長

如果有睇開應該一早就估到，尾田亦都跟歷史設定。

劇場版入面波妮廢到 係咪超新星入面最少鏡頭

演劇團家族

咁樣講，個靚妹個身份有料D到WO
細細個就有粒咁既果實。
天生剋制晒動物系，唔通又係另一條伏線

你收皮啦你 你真係厚臉皮到仆街

佢條伏線成十年都未解到

果一幕係引用番石川姐

做咩鳩呀你，咩野厚面皮？

搵人頒個獎俾佢 希望佢會收皮

依家我正正經經答人野，又要搵交黎嘈，你做乜撚？

佢真係好專制，回應人都唔俾
你話講錯又話姐。唔洗討論啦

咁快劇透好冇癮㗎順住睇啦

btw睇到邊？漫畫定動畫？

屌我話緊你呀
收皮啦 無人想知你有無估中or幾時估中
你討論劇情咪算囉 衝出黎認叻係咪都係想搏人注意咋

估唔到真係有內鬼

老錦粒果實又係搞笑
但如果咁鋪排我又唔反對，幫主公報仇

不過十郎本身就想死
輸左隨時仲合佢意

大媽團完全被遺忘

依家先醒起佢係能力者

錦衛門斬二五仔，傳次郎斬大蛇

果集講內鬼，我截左明哥張圖出黎，比大家回憶下，明哥原來知道核之助件事。
講完，有人話自己唔係最早講我都費事嘈，自己亦都冇認叻狂推狂吹奏啦，有人做文章姐，連我自己都唔理，你番兜有咩意思？

真心，好多人唔知/唔記得明哥，叫得出桃之助個名，睇過咪當補充重溫，未睇過咪睇完就算。

不如回歸返個討論，好過嘈埋D無謂野。

夠好多人唔明點解海柒咁多人睇

我只係想睇onepiece同空白嘅一百年係乜鳩
其他無嘢keep到我追

明明兩王合作，但大家都好似覺得剩係打凱多。
包括我
可能總係覺得大媽好ON9不足為懼

動畫骨仔揾到歷史文本 漫畫冇呢幕？

一定全部超新星都會倒戈
尤其果個反骨仔呀普

有，934話

阿後舊年9月已經估中左

如果飛徹真係將軍，條橋又好似之前德國老國王咁
又係國家俾人奪權，然後相隔多年蒙面出場

唔講都記唔起⋯
話說佢係幾時食果實

飛徹好似仲未解兩把刀點轉到佢手。

如果飛徹真係禦田老豆.....咁樣鋪後面真係可以解到個故仔落去。
因為呢個回憶仲未講清楚和之國禦田之前既野。

1，黑炭同光月家既恩怨，大蛇死前要知道自己誤會左光月。
2，和之國洗腦教育出現嚴重問題，全國都覺得大蛇係忠，九俠/光月/開國，係奸。
如果係前將軍，行出黎解釋番可以有說服力點。

3，大將講過，歷史上大人物都同和之國有關，回憶完左，似乎和之國仲有秘密，仍然要有人繼續講落去。
禦田既開國同鎖國原因，應該都係由線此揭發。
4，凱多唔想大蛇殺光月後人，佢有野要問。
應該都係回憶冇講既野，甚至係同和之國秘密有關。
5，代代相傳既歷史正文解讀/刻畫方法，仍未失傳。
6，桃之助太年輕，開國之路難行，雖然有不少家臣......
但睇番德島，如果跟尾田套路，係搵前國王出黎頂
四代死左，三代未死，就先接手頂住先？
未知尾田會否打出類近既呢張牌呢？

諗到再補充

其實係

真係好憎依件垃圾
淨係食喺度呃錢消費海賊王個名
拍埋啲片冇內容 預告都可以拍一餐
一係大包圍 無分析可言 中咗就沾沾自喜
一係就抄 侮辱創作人 人哋咁辛苦去推算去分析 就咁拎人哋工勞 又唔credit
成日用埋啲垃圾標題哇眾取寵
拍片冇誠意都唔知點解可以咁多人睇

有預感最後又會幫個勘十朗洗底
始終op奸角10隻手指數得晒

btw 羅真係好撚型
羅會唔會係繼契仔後最賣得嘅figure

係 呢集尾田d畫風分鏡好似好睇返
本身都希望御田篇可以幫佢攞返個感覺

大媽既紅石

無人話你你吹

鳩硬sir 咁多時間打海賊野
幾時講下聽日點玩股市

因為好多人都好懶又冇分析能力 寧願睇片快餐文化
OP分析最勁嗰班都係寫字多 而且通常一句起兩句止 間唔中先會寫長文
邊似條友廢話連篇呃view數

羅我反而覺得係傳次郎放

現實時間唔知要幾多年先會再畫返去薩波果度

阿普作為凱多的間諜潛入基德和霍金斯的海賊聯盟；
德雷克作為海軍間諜潛入凱多海賊團；
傳次郎作為光月家間諜潛入黑炭家；
堪十郎作為黑炭家間諜潛入光月家。
邊個先係最佳影帝呢

希望路飛呢集出場咁型
唔好下集又柒返

放心 未見到凱多之前都唔會柒

御田將兩把刀俾左時夫人就無再交代過，最後就去到飛徹手上

同埋索隆把三代鬼徹係飛徹整，但和之國一直都鎖國，點解索隆會係東海武器屋買到把三代鬼徹

最憎用誠懇正面既語氣。將所有野，繞9 個圈講一次

youtube有差唔多4-5個做緊呢樣野
有多人睇 有少人睇
多人睇果啲條條十萬咁劑
cls 新型內容農場
勁反感

莫利亞應該偷走

當你用顯微鏡去睇op. 就會發現。自問無本事。好過外行員翻墻呃飯食

偷左娜美舊雲會玩完，
我覺得大媽洗白好睇D
如果失左憶一直ON99俾喬巴佢地老點咁就好了

熊軍已戰勝歸來

如果無人幫
一定無可能夠打

兩個四皇團+和之國團喎
除非赤鞘個個都有年糕佬實力

其實好夾硬，條友明明係為咗走佬連細佬船員都可以捨棄

完全無心路歷程
不過可能封面表達形式所限

除左貓、不死鳥、甚平有機會返嚟幫手
唔知幫邊面嘅海軍勢力：德雷克、CP0
仲有唔知桃之助召唔召喚到巨象嚟幫拖，仲有巨象上面班皮毛族

未到最終決戰，傳次郎講佢都唔會認。
搞超新星，放走羅係一個重大決定。有機會令身份敗露，唔知佢敢唔敢博呢鋪再放棄自己廿年 忍辱負重

如果係呢一刻可以反面嘅話， 佢晨早搵人同錦衛門相認啦， 仲使偷偷摸摸咩？

我諗緊似係去到斬殺大蛇之前一刻先會承認......我係卧底，就最好睇了。
-------------------------
當然，如果係傳次郎放，就有另一個兜法

又或者羅同路飛佢地就係聽左傳次郎講先避過到大蛇耳目出海都唔定。

其實佢隨時係鳩畫隻雀，HEA幫
甚至乎佢本身就同明哥見過面，所以明哥先叫得出桃之助錦衛門佢地。
佢困係玩具堆，食石頭充肌果D隨時係假的。

又或者係卓洛飛斬條龍落地變人型俾人打呢

羅既人氣長期前三，應該唔會畫佢死掛。

咁都算，移係得張圖，我話雷藏係鬼都得啦

十郎本身係收埋左自己多，佢少對白丫MA

等凱多回憶

諗起布歐同撒達

不過錦都好快接受現實 一下斬落去
係 比錦打會最好睇

個人覺得依篇係 超新星合作 圍攻兩皇
除左阿普 阿普唔配比基德打 比基拉打就岩 不過佢而家受傷唔知仲打唔打得

除左個白痴仔
兩個都型

畢生腦力用左係op度

打得未呀你老尾

啱啱話要上船
轉個頭就俾成船人瀨低算唔算悲劇

勘十郎有無機會再扭多次
會唔會錦再比返新生命佢 化解黑炭光月既積怨
其實勘個角色都值得同情 被大蛇利用黎復仇好合理
佢都話對八俠無恨 一齊笑一齊喊咁多年

我明白都難 連親眼見到御田死都無變過
不過佢對光月有恨 對八俠無 一直當做埋個任務 或者真係要到最後一刻 親眼見到八俠受重傷先知原來自己一早就重生左？
演戲演到不知不覺假戲真做，而為左賠罪 佢最後貫徹佢場戲 以光月身分死去

最強生物變左小玉既寵物
會唔會小玉就係天王

都似有依個可能

見到有其他人都咁估 可能就快 洗白犧牲贖罪先係正路 無洗白先叫出乎意料

透明果實覺醒全團透明+影影果實剪影combo

可能已經係鬼島 同你一樣等緊開打

叫山治踢佢幾腳咪得

佢一定唔會乖乖地留喺度睇門口啦
羅同監獄啲人都應該係佢放晒出嚟

如果x drake call海軍coby應該會同luffy和之國再相遇

難啲 海軍依家集中緊捉七武海，唔得閒理和之國啲時

以藏補左十郎個位，都係有九名武士

我都覺得嚟緊黑鬍海賊會亂入
依家路飛嗰邊
加哂全部人都兵力不足

但有黑鬍亂入就拉返近啲

堪十鄉有無得洗白
始結咁多年咁多經歷

一定會啦
凱多個粒係最強既動物系果實黎
好明顯黑鬍個目的係要搶哂3個系最強既果實

用得堪十郎呢個名，係本身人設都未定
所以由明哥篇都開始鬼緊

佢最多咪大船團其中一個主力
要做主團夥伴真係格格不入

基本上路飛三個上返水都肯定係狂死郎幫拖/報料

斯慕吉，king，契仔，3劍士大混戰

其實黑炭家d 果實點解可以咁屈機

KING會唔會外強中乾，其實係廢

地上最強

ace 人氣都高咪又係要死

人氣高而 犧牲先夠爆。

係一早已經規劃要死

兩篇都垃圾。
和之國先正常發揮，冇咁多路飛睇先正咋。

乜鳩都胡扯一下

本身都有話2檔會減壽命
而且海賊王都係搵到op就去自首
咁鍾意玩對稱嘅尾田好難最後唔畫死佢

十郎
出未呀屌你老母

其實頂上之戰打荷爾蒙都會減壽命。
睇嚟似係鋪條線路飛會大病或者會死

索柏可能醫好佢

係喎咁嘅話路飛病死chopper會好柒

萬能藥

山治有人妖料理秘笈
應該都對路飛有幫助掛

等睇白鬍第一隊隊長

以前我都係唔體量尾田
但見佢由文化, 衣服, 建築等等...就知佢花好多心機係其他地方
所以佢真係爆肝作家

其實依家佢個定位好尷尬，羅呢個醫生有果實，叻過佢
做唔到第一醫生

大媽篇，路飛食魚中毒都醫唔到
好似好廢咁

羅係外科手術醫生
喬巴係家庭醫生
又冇撞既

出未呀

仲未有 ？

Chopper是後備食糧

遲d咪有內科醫生

下 明哥識核之助已經講緊奇怪
上到象犬嵐就講左有內鬼
由象開始已經有人講十郎係鬼啦
根本由頭到尾得佢有條件做鬼
其他野同d細節就舊年先開始有人整理既

唔好再因為估到劇情而扭橋啦
改到無曬邏輯真係愈嚟愈唔想睇
好快啲收皮，然後去歎世界啦，反正你都搵夠錢
半世人貢獻比套漫畫，太傻啦

勘十郎冇得扭喇，原設定嚟㗎啦

有啲咩橋係扭走左？

所有重傷病痛，貼幾塊膠布就乜事都冇

韓肉出咗啦

最尾路飛好有羅杰feel

好似換左件有領既衫？睇落型好多

不如御田做主角算啦

估下呢場大戰邊個黎收尾好過
白胡舊部
黑胡
紅髮
路飛d細既
海軍
原本個陣一定唔夠打

山治年整蛋糕
人人都以為蛋糕可以平息大媽
點整食完仲癲過之前

蛋糕島篇當支線任務算, 俾山治加下裝備, 主角們升下lv, 大媽團亮下相, 俾個位甚平入團, 和之國篇人齊先打真軍

大媽篇真係太差
連本身最好睇既打年糕佬都拖到不得了
本身諗住山治2年後終於可以有d表現,點知除左一細格避左年糕佬彈石仔就完全冇仲要俾2哥串佢慢
好喇打鬥冇作為都算
整個咁耐個蛋糕原來係用黎送自己人一程
到底想點
最初都好期待大媽篇

之前明哥放powerpoint捉人都係得勘十郎無份

我都唔知可能改左都冇出街

18年上象島都已經有人分析勘十朗郎係二五仔

我想睇卓洛打凱多

契仔都換左御田把刀
點都會比佢斬㭍凱多條仆街